IPhone xs 定 8plus

而家出邊部機好啲？
定係等9月再減價？

8 Plus王道
利申：用緊

7月出會唔會好不智？

過得到自己良心就得㗎，買咗都係新機用咋嘛

唔該巴打

今日岀咗Xs

巴打出咗幾多gb?
自己用緊64gb, 都仲有位，但第一次用iPhone 唔知會唔會預裝到無咗一半

如果8plus 定 xr 好呢?

我都係到掙扎緊 而家出會唔會好on9

8+開心使用中

8 Plus 開心用咗一年

因為apple 成日都玩減價

如果等9月就出新機

我上手係G6既64GB，今日岀256GB，因為我唔鍾意刪除野，同埋想用耐啲

8 Plus

8plus啲電都唔襟用

用緊xs 如果呢個時候換返8plus會否太on9 ？

點解？
用唔慣face id?

你估an機咩預裝一半

Sorry
未用過iPhone

xr 定8 plus 好

其實佢系統佔10GB左右，但佢嚟緊iOS13又會將個佔用系統減少同每個app佔用空間減半
基本上都會夠用，除非你真係好多野又唔會del
同埋佢本身啲app放曬上iCloud backup，根本唔用iPhone啲位咁濟
Whatsapp先用左198MB...

咁樣我出64gb 都應該夠用，自己本身唔點玩遊戲既，最衰係唔去清相清片

對啊 都係熄哂faceid 用返pin